(JJ插冰)desktop額外買用黎收WIFI個舊野叫咩名?

如題,另外想問埋有無推介?
愈平愈好,剩係用一兩個月

Wifi蛋

Wifi手指

Wireless Adapter? tp link 100蚊都有

Wireless Adapter
要平建議買tp link